中聯辦今次出新橋叫大陸利是醫生嚟港係有咩目的？

塑造吹噓中國如何協助香港？
宜家呃唔到人 全民反共了

件事唔似咁單純

支那有咩詭計

中空香港

將來同啲細嘅洗腦話多得祖國幫手，香港先捱得過武肺

洗白林鄭29萬免檢疫令
同保皇黨為散播病毒元兇
順手準備埋清算罷工醫護

同2003放自由行同搞CEPA 一樣，想借機增加香港對支那嘅依賴

緊係想溝淡香港班醫護啦。

之前已經想咁做

送返上中國醫就可以了

溝嚟有咩意義
要溝點解唔溝死差佬先？

班垃圾已經收編左
隨時做condom都得
但醫護仲有一大部分係黃

驚咗香港班醫護又罷工, 出定口術先, 等你地唔夠膽又罷工!

又係想將共產黨改造成救世主，白事當紅事

殖民梗係要放d 人入黎做d 有權力少少既位

香港醫療質素高咁多 私家咁多大陸佬落嚟 邊個依賴邊個

DNA資料庫

對支那掌權有咩用

唔駛諗咁深入, 支那人所有政策都係為擦鞋

連司法界都比中共收編，而家就真係得返醫護未搞。

今次醫護 下一水就普通公務員都照落黎取代

收編好似幾合理

教育界屬於收編咗未

等睇醫療事故，然後藍絲廢佬喊苦喊fuck

清算醫護

同樣道理，香港不嬲都吸到好多世界各地遊客，點解要依賴大陸自由行？實際數據都show 過咁多年自由行連帶相關行業對香港GDP影響5個percent都無。支共要嘅從來唔係一時三刻嘅impact, 而係想首先製造個假象比上面個十四億人同一眾奶共藍絲睇無支共香港人屎都無得食，繼而慢慢由各行各業全面入侵香港，由03年零售開始到工程、金融、高等教育、再到醫療。有本書叫Stealth War, 講左好多支共用咩手段去加強自己喺國際同各行各業嘅影響力